美國人一定會後悔的 無言的侵侵侵......

Trump就職

Biden就職

再見了侵
感謝你做過的一切
明明已經做得很不錯
最後還是倒在左膠手下
將黑的說成白
白的說成黑
雙重標準
無限搬龍門
之後即管放長雙眼睇下啲左膠會點
物極必反

君非亡國君
汝皆亡國臣

推

侵侵
好撚唔捨得

真左膠誤國

係屌明明做得好咁多
仲要比人屈到上天花板
CLS呢個世界
啲死左膠全部得把口

左膠會唔會係呢幾年之後先知自己柒咗投錯人

其實如果個選舉係比人steal
咁美國人大部份人都係無辜
明明應該屌個deep state
變咗屌美國人

望下文革堆撚樣就知
應該大部分唔會
借左膠上位者嘛
搞美版文革都唔出奇

四年前啲人先係度笑trump inaug冇人

意思堆左膠
指黑為白
幾多左膠幫住晒

望下今日奶燈

未來左膠人美國仆街唔好喊
香港人食住花生睇戲仲好
左膠要享受下共產社會特色
香港人已經示範一次..........沒有第二次

都唔止香港人
....明明佢地以前對抗共產主義
現代反而因為錢同佢地合作
仆街死全家啦

香港人趁依家仲有命睇住班美國仆街左膠折墮仲開心
反正香港都已經死撚咗好耐

唉 都唔識講了

Molamola

美國人不值得擁有侵

Thanks Trumps

好型

如果選舉比人steal但比佢地繼續去run一個非法政府會有咩後果

最撚好中國真係崛起 係咁搞鳩佢地
一個咁好嘅總統都唔識珍惜 不停詆毁佢為樂